% Définition du répertoire contenant les images
\graphicspath{{Gestion_IM/}}

% FRAME 
\begin{frame}{Organisation du cours}

\footnotesize

\textbf{Planning:}

\begin{itemize}
  \item 11 séances de 4h, de la semaine du 13 sept. à la semaine du 13 dec. inclus 
  \item Pas de séance le 25 oct., ni le 1r nov., ni le 22 nov.
\end{itemize}

~ 

\textbf{Evaluation} (CC 100\%):

\begin{itemize}
  \item exercice réduit 10\%
  \item dossier personnel 50\%
  \item devoir sur table 40\%
\end{itemize}

~

\textbf{Outils logiciels}:

\begin{itemize}
  \item Tableur: Libreoffice Calc ou MS Excel
  \item Dessin vectoriel: Inkscape ou Illustrator
  \item Cartographie sur Magrit: \\ \url{http://magrit.cnrs.fr}
  \item Analyse multivariée sur ExploratR: \\ \url{https://analytics.huma-num.fr/geographie-cites/ExploratR} \\ \url{https://analytics.huma-num.fr/Hadrien.Commenges/ExploratR}
  \item Possibilité d'utiliser JASP: \\ \url{https://jasp-stats.org}
\end{itemize}

\normalsize

\end{frame}
